屌那星 身為男人睇我的少女時代都喊到豬頭咁

一播小幸運真係頂唔順

辣殺

好好睇，好睇過那些年多多聲

有冇睇過 初戀那件小事？

係 睇親都有泡眼淚係對眼度浪下浪下
睇左好多次都係咁正

好正呀
本身要早訓都要睇埋先

原來你是我最想留住的幸運😭

好久不見

之前喺戲院都睇到眼濕濕，而家睇返都好感動

教主

做完 真係好正好感動

泰版正好多

言承旭做十幾年後嘅徐太宇真係好適合，嗰種不羈壞男孩嘅氣質好襯

我都好想撞到自己既偶象出黎抖氣然後合照

我的處女時代

咸到仆街

羅渣你是我最想留住的幸運